msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-14 01:40\n"
"Last-Translator: HearthSim <admin@hearthsim.net>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 304636\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /comp_guides/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 159\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-02 12:40\n"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/34/
msgid "Murlocs - APM"
msgstr "鱼人 - 手速倒转"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/34/
msgid "You want to generate as many murlocs as possible. Typically this is done with cycling Tad and [[Primalfin Lookout||60028]]. Also keep [[Primitive Painter||122281]] on board to scale your board full of murlocs while you cycle free cards with [[Brann Bronzebeard||96786]]. [[Magicfin Mycologist||122277]] generates insane value with Brann is the key to being infinite. If you're going hand buff route, have a [[Bream Counter||98509]] in your hand that scales every time you play a Murloc. Mrglin' Burglar is an option to further scale your Bream in hand. Finally, ending units such as [[Bassgill||98926]] and [[Choral Mrrrglr||98948]] help duplicate the stats of your Bream. The best way to cap out your board is with as many Bassgills as possible while holding [[Bile Spitter||122219]] to summon from them."
msgstr "你要尽可能多地生成鱼人，通常通过循环使用塔德和 [[Primalfin Lookout||60028]] 来实现。同时保持 [[Primitive Painter||122281]] 在场上，这样在用 [[Brann Bronzebeard||96786]] 免费循环刷牌时，就能让满场的鱼人属性持续增长。[[Magicfin Mycologist||122277]] 配合铜须能疯狂生成经济实现无限循环。若选择手牌强化路线，请确保手握 [[Bream Counter||98509]] ，每打出一个鱼人它都能持续提升。鱼人蟊贼是进一步提升裁脍鱼人的选择。最后，诸如[[Bassgill||98926]] 和 [[Choral Mrrrglr||98948]] 这类终结单位能复制你裁脍鱼人的属性。最优的场面控制策略是尽可能多部署低音提琴鱼人，同时在手牌保留 [[Bile Spitter||122219]] 以便召唤它们。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/34/
msgid "[[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Primalfin Lookout||60028]] + Murloc Scaler ([[Primitive Painter||122281]]/[[Mrglin' Burglar||114391]])"
msgstr "[[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Primalfin Lookout||60028]] + 鱼人强化 ([[Primitive Painter||122281]]/[[Mrglin' Burglar||114391]])"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/34/
msgid "[[Brann Bronzebeard||96786]]"
msgstr "[[Brann Bronzebeard||96786]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/34/
msgid "Buff Huge Murloc in Hand"
msgstr "强化手牌中的大鱼人"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/53/
msgid "Elementals - APM Violet"
msgstr "元素 - 极紫外手速倒转"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/53/
msgid "Cycle as many elementals as you can with [[Ultraviolet Ascendant||115581]] on board. The best way to do that is with [[Brann Bronzebeard||96786]], and then buying every [[Tavern Tempest||64077]], [[Sellemental||64038]], and [[Refreshing Anomaly||64042]]. Golden [[Ichoron the Protector||115585]] is nice to shield your whole board, and [[Lantern Lava||122650]] can be used to copy an amazing elemental every turn, ideally [[Tavern Tempest||64077]]."
msgstr "[[Ultraviolet Ascendant||115581]] 在场上时尽可能多地召唤元素生物。实现这一目标的最佳方式是使用 [[Brann Bronzebeard||96786]]，并购买所有的 [[Tavern Tempest||64077]], [[Sellemental||64038]], 和[[Sellemental||64038]]。金色的 [[Ichoron the Protector||115585]] 可为整个棋盘提供圣盾，而 [[Lantern Lava||122650]] 则可每回合复制一个强大的元素随从，理想情况下是 [[Tavern Tempest||64077]]。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/53/
msgid "[[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Ultraviolet Ascendant||115581]]"
msgstr "[[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Ultraviolet Ascendant||115581]]"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/53/
msgid "[[Brann Bronzebeard||96786]]\n"
"[[Lantern Lava||122650]]"
msgstr "[[Brann Bronzebeard||96786]]\n"
"[[Lantern Lava||122650]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/53/
msgid "Cycle elementals to scale them"
msgstr "刷元素牌来强化元素"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/14/
msgid "Undead - Attack Scaling"
msgstr "亡灵 - 攻击提升"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/14/
msgid "You want to scale Attack Undead, most commonly through [[Oranomonos, the Wilted||122487]]. Scale your board in combat using [[Noisul of the Many Faces||120106]]. Reborn [[Handless Forsaken||95265]] is your reborn generation and also your primary combat strength, while Deathly Striker also adds a bunch of summons to your board but helps a bit with your econ to hit more of your setup."
msgstr "希望增加“攻击提升亡灵”流的身材属性，最常见的方式是通过 [[Oranomonos, the Wilted||122487]]。使用 [[Noisul of the Many Faces||120106]] 在战斗中强化你的棋盘。复生的 [[Handless Forsaken||95265]] 是你的复生随从生成器，也是主要的战力，而致命打击者不仅能为你的棋盘召唤大量随从，还能在一定程度上帮你优化经济，以便更好地完此流派的阵容部署。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/14/
msgid "[[Oranomonos, The Wilted||122487]]/[[Noisul of the Many Faces||120106]] + Undead summons ([[Deathly Striker||115610]])"
msgstr "[[Oranomonos, The Wilted||122487]]/[[Noisul of the Many Faces||120106]] + 亡灵召唤 ([[Deathly Striker||115610]])"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/14/
msgid "[[Deathly Striker||115610]] \n"
"Undead Summons ([[Handless Forsaken||95265]])"
msgstr "[[Deathly Striker||115610]]\n"
"亡灵召唤 ([[Handless Forsaken||95265]])"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/14/
msgid "Summon high attack Undeads"
msgstr "召唤高攻击力的亡灵"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/3/
msgid "Pirates - Bounty APM"
msgstr "海盗 - 悬赏令手速倒转"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/3/
msgid "[[Sky Admiral Rogers||122516]] or other bounty generation combined with [[Proud Privateer||122520]] gives you lots of gold to hit more of your setup. At some point, you'll be infinite with bounties, and you'll need spell scaling to really capitalize on the bounty scaling. Cards such as [[Sundered Matriarch||122672]] and [[Timecap'n Hooktail||103676]] gets insane value because of the amount of spells you're playing, and [[Tranquil Meditative||119942]] or [[Felfire Conjurer||120299]] helps improve the quality of your bounties. ADVANCED PLAYERS: After you're infinite, think about the highest possible scaling from your spot. Options include Evoker pivot, Beatboxer pivot with stacking, or Nagas with Matriarch."
msgstr "[[Sky Admiral Rogers||122516]] 或其他悬赏令生成器与 [[Proud Privateer||122520]] 搭配时可以让你获得大量铸币来完成更多布局。在某些时候你会无限获得悬赏令，你需要法术强化来真正利用悬赏令强化。诸如 [[Sundered Matriarch||122672]] 和 [[Timecap'n Hooktail||103676]] 之类的卡牌会因为你的法术数量而获得疯狂的价值，而[[Tranquil Meditative||119942]] 或 [[Felfire Conjurer||120299]] 则有助于提高悬赏令的质量。高级玩家：当你达到无限经济后，考虑你所在位置的最高成长可能。选项包括火铸唤魔师、带磁力堆叠的B-Box拳手，或者带破碎主母的纳迦。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/3/
msgid "Bounty Generation ([[Sky Admiral Rogers||122516]]) + [[Proud Privateer||122520]]"
msgstr "悬赏令生成器 ([[Sky Admiral Rogers||122516]]) + [[Proud Privateer||122520]]"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/3/
msgid "Midgame Bounties ([[Bigwig Bandit||122179]]/[[Lost City Looter||122175]])"
msgstr "中期获取悬赏令 ([[Bigwig Bandit||122179]]/[[Lost City Looter||122175]])"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/3/
msgid "Bounties generate gold and stats"
msgstr "靠悬赏令生成铸币和身材数值"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/44/
msgid "Beasts - Burrower"
msgstr "野兽 - 钻地虫"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/44/
msgid "Must play with a EARLY [[Silithid Burrower||108547]] with an avenge setup. Spend your first 2 or 3 turns with Burrower in the back scaling it up. In the meantime, roll for the core cards of your comp. At some point, cut your avenge setup for trigger deathrattle effects on [[Silithid Burrower||108547]] such as [[Monstrous Macaw||62230]] or [[Titus Rivendare||97408]]."
msgstr "必须很早就打出 [[Silithid Burrower||108547]] ，并有初始的复仇能力。用最初的2~3个回合把钻地虫养大，与此同时，逐步加入核心卡到阵容中。在你觉得合适时，去掉复仇组件而专注于触发 [[Silithid Burrower||108547]] 的亡语，例如 [[Monstrous Macaw||62230]] 或 [[Titus Rivendare||97408]]。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/44/
msgid "EARLY [[Silithid Burrower||108547]] + Avenge setup"
msgstr "很早就打出 [[Silithid Burrower||108547]] ，并有初始的复仇能力"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/44/
msgid "Avenge setup ([[Mechanized Gift Horse||103682]])"
msgstr "复仇配置 ([[Mechanized Gift Horse||103682]])"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/44/
msgid "Make huge beasts"
msgstr "做出巨大的野兽"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/52/
msgid "Undead - Carapace"
msgstr "亡灵 - 龟甲"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/52/
msgid "Buff the Attack of Tavern Spells with [[Friendly Geist||120219]], and generate [[Haunted Carapace||122489]] spells using [[Carapace Raiser||122479]]. Titus is crucial because it double both of those effects. These spells will buff your board AND summons a ton of attack, so you want the rest of your board to be token spawners, such as [[Mechanized Gift Horse||103682]] and [[Handless Forsaken||95265]]. Finally, use [[Prosthetic Hand||112364]] to reborn your core Undeads."
msgstr "使用 [[Friendly Geist||120219]] 增强酒馆法术的攻击力，并通过 [[Carapace Raiser||122479]] 生成 [[Haunted Carapace||122489]] 法术。提图斯·瑞文戴尔至关重要，因为它能将这两种效果翻倍。这些法术既能强化你的棋盘，又能召唤大量攻击力，因此你需要让场上的其他随从成为召唤物生成者，例如 [[Mechanized Gift Horse||103682]] 和 [[Handless Forsaken||95265]]。最后使用 [[Prosthetic Hand||112364]] 来复生你的核心亡灵随从。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/52/
msgid "[[Titus Rivendare||97408]]/[[Friendly Geist||120219]] + [[Carapace Raiser||122479]]"
msgstr "[[Titus Rivendare||97408]]/[[Friendly Geist||120219]] + [[Carapace Raiser||122479]]"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/52/
msgid "[[Carapace Raiser||122479]]\n"
"[[Friendly Geist||120219]]"
msgstr "[[Carapace Raiser||122479]]\n"
"[[Friendly Geist||120219]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/52/
msgid "Buff Summons using Spells."
msgstr "使用法术强化召唤物。"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/65/
msgid "Quilboar - Charlga"
msgstr "野猪人 - 卡尔加"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/65/
msgid "After you have gem scaling, put down a [[Charlga||70165]] to scale your board at the end of every turn. [[Drakkari Enchanter||101314]] amplifies this effect."
msgstr "在你获得宝石强化后，放一个[[Charlga||70165]]在每回合结束时来强化你的棋盘。[[Drakkari Enchanter||101314]]可以增强这个效果。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/65/
msgid "[[Sanguine Refiner||122566]] + [[Charlga||70165]] + [[Drakkari Enchanter||101314]]"
msgstr "[[Sanguine Refiner||122566]] + [[Charlga||70165]] + [[Drakkari Enchanter||101314]]"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/65/
msgid "Gem scaling ([[Sanguine Refiner||122566]]/[[Prickly Piper||98946]]"
msgstr "宝石成长 [[Sanguine Refiner||122566]]/[[Prickly Piper||98946]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/65/
msgid "Cast blood gems end of turn"
msgstr "回合结束时施放鲜血宝石"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/51/
msgid "Demons - Damage"
msgstr "恶魔 - 伤害"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/51/
msgid "[[Lord of the Ruins||122116]] and [[Devout Hellcaller||122586]] scale by having your demons deal damage to minions. The best way to do that is with [[Silent Enforcer||122605]] + [[Titus Rivendare||97408]], which damages all your opponent's minions at once."
msgstr "[[Lord of the Ruins||122116]] 和 [[Devout Hellcaller||122586]] 通过让你的恶魔对随从造成伤害来获得成长。最好的方式是使用 [[Silent Enforcer||122605]] + [[Titus Rivendare||97408]]，这样可以一次性对对手的所有随从造成伤害。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/51/
msgid "[[Silent Enforcer||122605]] + Damage payoff ([[Lord of the Ruins||122116]] or [[Devout Hellcaller||122586]])"
msgstr "[[Silent Enforcer||122605]] + 伤害补偿([[Lord of the Ruins||122116]] 或 [[Devout Hellcaller||122586]])"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/51/
msgid "Demon midgame ([[Soul Juggler||59660]])\n"
"[[Lord of the Ruins||122116]]"
msgstr "恶魔中期过度([[Soul Juggler||59660]])\n"
"[[Lord of the Ruins||122116]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/51/
msgid "Demons deal damage to buff board"
msgstr "恶魔造成伤害来增强棋盘"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/59/
msgid "Quilboar - Darkgaze"
msgstr "野猪人 - 暗视"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/59/
msgid "After you have [[Darkgaze Elder||80756]] and buffed gems ([[Prickly Piper||98946]]), your objective is to spend as much gold as possible. This is usually done if you have [[Brann Bronzebeard||96786]], and you cycle every free battlecry such as [[Reef Explorer||80754]] and [[Tavern Tempest||64077]]. You also want to cycle every [[Moon bacon Jazzer||98930]] and [[Fearless foodie||113154]] to help scale. [[Geomagus Roogug||104766]] is the best Quilboar to scale in this comp."
msgstr "在获得 [[Darkgaze Elder||80756]] 和强化宝石([[Prickly Piper||98946]])后，你的目标是尽可能多地花费铸币。通常情况下如果你拥有[[Brann Bronzebeard||96786]]，你会循环使用所有免费的战吼，例如 [[Reef Explorer||80754]] 和 [[Tavern Tempest||64077]]。你还需要循环使用所有 [[Moon bacon Jazzer||98930]] 和 [[Fearless foodie||113154]] 来提升宝石属性。[[Geomagus Roogug||104766]]是这个流派中最好的野猪人。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/59/
msgid "[[Darkgaze Elder||80756]] + Scaled gems ([[Prickly Piper||98946]])"
msgstr "[[Darkgaze Elder||80756]] + 宝石强化 ([[Prickly Piper||98946]])"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/59/
msgid "[[Prickly Piper||98946]] + Quilboar Midgame ([[Roadboar||70157]])"
msgstr "[[Prickly Piper||98946]] + 野猪人中期过度 ([[Roadboar||70157]])"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/59/
msgid "Spend gold to cast blood gems"
msgstr "花费铸币施放鲜血宝石"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/58/
msgid "Nagas - Deep Blue"
msgstr "纳迦 - 深沉蓝调"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/58/
msgid "Roll on 4 for only [[Deep Blue Crooner||98886]], [[Zesty Shaker||99054]], and [[Lava Lurker||80747]]. Put your spellcrafts on your Lava Lurker to gain permanent stats. [[Wrathscale Rogue||122094]] is important to give lots of permanent attack to your nagas, if you can afford to go for that. After you have golden versions of everything, start filling out the rest of your board with scam such as [[Leeroy the Reckless||90425]]."
msgstr "在4级酒馆刷新只拿 [[Deep Blue Crooner||98886]], [[Zesty Shaker||99054]] 和 [[Lava Lurker||80747]]。将你的塑造法术施加在熔岩潜伏者上，以获得永久属性加成。[[Wrathscale Rogue||122094]] 能为你的纳迦提供大量永久攻击力，如果你负担得起的话，这个选择很重要。当你拥有所有金色随从后，开始用其他卡牌填充你的棋盘，例如[[Leeroy the Reckless||90425]]。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/58/
msgid "Early [[Deep Blue Crooner||98886]] + [[Zesty Shaker||99054]]"
msgstr "早期获得 [[Deep Blue Crooner||98886]] + [[Zyury Shaker||99054]]"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/58/
msgid "[[Deep Blue Crooner||98886]]\n"
"[[Zesty Shaker||99054]]"
msgstr "[[Deep Blue Crooner||98886]]\n"
"[[Zesty Shaker||99054]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/58/
msgid "Scale Naga's Spellcrafts"
msgstr "强化纳迦的塑造法术"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/21/
msgid "Mechs - Divine Shield"
msgstr "机械 - 圣盾"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/21/
msgid "[[Holo rover||115674]] is great to this comp because it will generate the 8/6 Rally Magnetic to give your board attack, Windfury to put on itself, Accord-o-tron for economy, and reborn to put on all your mechs. [[Gleaming Trader||122072]] gives your board insane attack aura, and can carry this comp to top 4. You also want to run [[Super Constructor||123641]] + [[Divine Sparkbot||123644]] to scale your shields using [[Sanctify||122899]]. Reborn the sparkbot as soon as possible!"
msgstr "[[Holo rover||115674]] 对这个流派来说很棒，因为它会生成 8/6 进击磁力为你的棋盘提供攻击力，给他贴上风怒，贴上手风琴机器人提供经济，以及复生来应用到所有你的机械单位上。[[Gleaming Trader||122072]] 为你的棋盘提供疯狂的攻击光环，并能带领这个流派进入前四。你还应该利用 [[Super Constructor||123641]] + [[Divine Sparkbot||123644]] 刷 [[Sanctify||122899]] 来强化你的圣盾随从。尽快复生神圣火花机器人！"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/21/
msgid "[[Gleaming Trader||122072]] + Divine Shields ([[Holo Rover||115674]], [[Grease bot||72389]])\n"
"[[Super Constructor||123641]] + [[Divine Sparkbot||123644]]"
msgstr "[[Gleaming Trader||122072]] + 圣盾([[Holo Rover||115674]], [[Grease bot||72389]])\n"
"[[Super Constructor||123641]] + [[Divine Sparkbot||123644]]"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/21/
msgid "Divine Shields ([[Deflect-o-bot||61930]], [[Grease bot||72389]])"
msgstr "圣盾随从 ([[Deflect-o-bot||61930]], [[Grease bot||72389]])"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/21/
msgid "Play spells to buff Mechs"
msgstr "释放酒馆法术来增强机械"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/62/
msgid "Pirates - Eudora"
msgstr "海盗 - 尤朵拉"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/62/
msgid "*MUST HAVE BEASTS* Proc [[Ship Master Eudora||123595]] extra times with effects such as [[Titus Rivendare||97408]] and [[Monstrous Macaw||62230]]. Macaw and Titus needs to be golden for this strat to work decent. Fill in the rest of your board with various goldens as well, usually its [[Aureate Laureate||119996]]."
msgstr "*必须有野兽* 配合 [[Titus Rivendare||97408]] and [[Monstrous Macaw||62230]] 等效果额外触发 [[Ship Master Eudora||123595]] 多次，此战术需金色鹦鹉和瑞文才能发挥理想效果。棋盘其余空位也需用各类金色卡牌填充，通常选 [[Aureate Laureate||119996]]。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/62/
msgid "[[Ship Master Eudora||123595]] + [[Monstrous Macaw||62230]] + [[Titus Rivendare||97408]] + some goldens"
msgstr "[[Ship Master Eudora||123595]] + [[Monstrous Macaw||62230]] + [[Titus Rivendare||97408]] + 一些金色随从"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/62/
msgid "[[Ship Master Eudora||123595]] + some goldens"
msgstr "[[Ship Master Eudora||123595]] + 一些金色随从"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/62/
msgid "Scale golden cards in combat"
msgstr "战斗中强化金色卡牌"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/63/
msgid "Quilboar - Gems from Hand"
msgstr "野猪人 - 手牌宝石"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/63/
msgid "First, you need [[Prickly Piper||98946]] to enable this build, as it relies on having decent sized gems. When you have prophet + surveyor setup, cycle only good quilboars, which include [[Sun bacon relaxer||70147]], [[Crater Miner||116182]], and [[Moon bacon Jazzer||98930]]. After you find [[Geomagus Roogug||104766]], it's very powerful to put all gems on it. [[Gemsplitter||75484]] paired with Roogug is the best gem generation."
msgstr "首先你需要 [[Prickly Piper||98946]] 来激活这个玩法，因为它依赖于拥有足够大的宝石。当你的野猪预言者+热气球测绘员配置就位后，只循环优质的野猪人牌，包括[[Sun bacon relaxer||70147]]、[[Crater Miner||116182]]和[[Moon bacon Jazzer||98930]]。当你找到 [[Geomagus Roogug||104766]] 后，将所有宝石放在它上面会非常强大。[[Gemsplitter||75484]]与地卜大师鲁古格搭配是最好的宝石生成方式。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/63/
msgid "[[Prickly Piper||98946]] + Add gems to hand ([[Roadboar||70157]], [[Prophet of the boar||70153]]) + [[Hot Air Surveyor||113152]]"
msgstr "[[Prickly Piper||98946]] + 获取宝石 ([[Roadboar||70157]], [[Prophet of the boar||70153]]) + [[Hot Air Surveyor||113152]]"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/63/
msgid "[[Prickly Piper||98946]]"
msgstr "[[Prickly Piper||98946]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/63/
msgid "Add buffed gems to hand"
msgstr "将增强过的宝石置入手牌"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/61/
msgid "Pirates - Golden/End Of Turn"
msgstr "海盗 - 金色/回合结束"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/61/
msgid "At the end of turn, have a bunch of goldens to buff with [[Yorik Smite||123593]]. Drakkari is necessary, and try goldening as many [[Goldgrubber||61066]] with [[Elite Navigator||119986]] as possible."
msgstr "在回合结束时，用 [[Yorik Smite||123593]] 强化大量金色随从。达卡莱附魔师是必要的，并尽可能用 [[Elite Navigator||119986]] 将更多 [[Goldgrubber||61066]] 变为金色。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/61/
msgid "[[Yorik Smite||123593]] + [[Drakkari Enchanter||101314]] + some goldens"
msgstr "[[Yorik Smite||123593]] + [[Drakkari Enchanter||101314]] + 一些金色随从"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/61/
msgid "[[Yorik Smite||123593]] + [[Aureate Laureate||119996]]"
msgstr "[[Yorik Smite||123593]] + [[Aureate Laureate||119996]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/61/
msgid "Scale golden pirates"
msgstr "强化金色海盗"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/12/
msgid "Beasts - Goldrinn"
msgstr "野兽 - 巨狼"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/12/
msgid "[[Goldrinn, the Great Wolf||59955]] + Hawkstrider Herald and [[Titus Rivendare||97408]] gives a huge aura affect to all beasts you summon. Usually, you want to taunt and reborn the Goldrinn so the Macaw always procs it and it always dies. [[Lightfeather Screecher||122288]] may be used to windfury the Macaw to get more Goldrinn procs. [[Mechanized Gift Horse||103682]] is the best summon beast to run in this comp."
msgstr "[[Goldrinn, the Great Wolf||59955]] + 陆行鸟先锋 和 [[Titus Rivendare||97408]] 会为所有你召唤的野兽提供强大的光环效果。通常你需要让戈德林获得嘲讽和复生，这样鹦鹉就能持续触发该效果，而戈德林也会不断死亡。[[Lightfeather Screecher||122288]] 可能用于为巨大的金刚鹦鹉施加风怒效果，以触发更多戈德林的效果。[[Mechanized Gift Horse||103682]] 是该阵容中最佳的野兽召唤选择。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/12/
msgid "[[Goldrinn, the Great Wolf||59955]] + beast summons ([[Mechanized Gift Horse||103682]])"
msgstr "[[Goldrinn, the Great Wolf||59955]] + 野兽召唤 ([[Mechanized Gift Horse||103682]])"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/12/
msgid "Deathrattle Beasts Midgame ([[Bird Buddy||72055]])"
msgstr "亡语野兽中期过度([[Bird Buddy||72055]])"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/12/
msgid "Scale summoned beasts in combat"
msgstr "在战斗中召唤强化的野兽"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/15/
msgid "Dragons - Kalecgos"
msgstr "龙 - 卡雷苟斯"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/15/
msgid "[[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Kalecgos, Arcane Aspect||60630]] gives all of your dragons +4/4 every single battlecry you play. You want to trigger as many battlecries as possible. After you have your setup, cycle only PREMIUM battlecries, such as [[Tavern Tempest||64077]], [[Refreshing Anomaly||64042]], [[Reef Explorer||80754]] or [[General Drakkisath||96167]]. You may run [[Greenskeeper||113930]] + [[General Drakkisath||96167]], which farms a lot of battlecries and triples which help a lot with board strength and economy."
msgstr "每当你施放一个战吼，[[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Kalecgos, Arcane Aspect||60630]] 会使你所有龙获得+4/4。你需要尽可能多地触发战吼。当你完成阵容搭建后，只使用高级战吼，例如[[Tavern Tempest||64077]], [[Refreshing Anomaly||64042]], [[Reef Explorer||80754]] 或 [[General Drakkisath||96167]]。你可以使用 [[Greenskeeper||113930]] + [[General Drakkisath||96167]]，这能产生大量战吼和三连，对场面和经济都非常有帮助。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/15/
msgid "[[Kalecgos, Arcane Aspect||60630]] + [[Brann Bronzebeard||96786]]"
msgstr "[[Kalecgos, Arcane Aspect||60630]] + [[Brann Bronzebeard||96786]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/15/
msgid "Cycle battlecries to scale dragons"
msgstr "循环使用战吼来强化龙的属性"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/56/
msgid "Murlocs - Magicfin"
msgstr "鱼人 - 小学生"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/56/
msgid "This comp relies on teaching a great spell to Magicfin Apprentice and proccing it over and over again. [[Young Murk-eye||87084]] is a must to proc these spells every turn, with its effect amplified by [[Brann Bronzebeard||96786]] and [[Drakkari Enchanter||101314]]. Teach the apprentice [[Shiny ring||109230]], [[Azerite Empowerment||109232]], or [[Time management||117573]] with some spell scaling, which comes from either [[Felfire Conjurer||120299]] or cycling [[Shoalfin Mystic||120215]]. Early on, it may be nice to teach it some econ spell as well, notable [[Strike Oil||104029]]."
msgstr "这个流派依赖于教会魔鳍学徒一个强大的法术并不断触发它。[[Young Murk-eye||87084]] 是每回合触发这些法术的必备卡，其效果被 [[Brann Bronzebeard||96786]] 和 [[Drakkari Enchanter||101314]] 增强。教会学徒 [[Shiny ring||109230]]、[[Azerite Empowerment||109232]] 或 [[Time management||117573]]，并搭配一些法强，这些法强来自 [[Felfire Conjurer||120299]] 或循环使用 [[Shoalfin Mystic||120215]]。在早期，教它一些经济法术也不错，特别是[[Strike Oil||104029]]。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/56/
msgid "[[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Magicfin Mycologist||122277]] + [[Young Murk-eye||87084]]"
msgstr "[[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Magicfin Mycologist||122277]] + [[Young Murk-eye||87084]]"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/56/
msgid "[[Magicfin Mycologist||122277]]\n"
"[[Brann Bronzebeard||96786]]"
msgstr "[[Magicfin Mycologist||122277]]\n"
"[[Brann Bronzebeard||96786]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/56/
msgid "Teach Murlocs spells and proc them"
msgstr "教会鱼人法术并触发它们"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/2/
msgid "Mechs - Magnetics"
msgstr "机械 - 磁力"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/2/
msgid "Generate Magnetics with an early [[Holo Rover||115674]] and windfury it ASAP. [[Polarizing Beatboxer||98713]] and [[Rickety Repairbot||120027]] help you put more magnetics on your board. Finally, [[Utility Drone||98588]] + [[Drakkari Enchanter||101314]] scales your board based on the amount of magnetics on your mechs. ADVANCED STRATEGY: Stacking requires putting all of your magnetics on a magnetic, tripling it, then putting then magnetic stack on another magnetic. Do this ONLY if you're generate a ton of magnetics through multiple Holo Rovers."
msgstr "尽早获得 [[Holo Rover||115674]] 并立即赋予其风怒效果。[[Polarizing Beatboxer||98713]] 和 [[Rickety Repairbot||120027]] 能帮助你强化场上的磁力效果。最终后用 [[Utility Drone||98588]] + [[Drakkari Enchanter||101314]] 能根据机械上的磁力装置数量增强你的棋盘。进阶策略：将所有磁力堆叠吸附于一个磁力机械上，三连它，再将该磁力吸附于另一磁力机械上。仅当你能通过多个移动投影仪生成大量磁力随从时才采用此策略。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/2/
msgid "[[Holo Rover||115674]] or [[Rickety Repairbot||120027]] + [[Utility Drone||98588]] + [[Drakkari Enchanter||101314]]"
msgstr "[[Holo Rover||115674]] 或 [[Rickety Repairbot||120027]] + [[Utility Drone||98588]] + [[Drakkari Enchanter||101314]]"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/2/
msgid "[[Rickety Repairbot||120027]]\n"
"[[Holo Rover||115674]]"
msgstr "[[Rickety Repairbot||120027]]\n"
"[[Holo Rover||115674]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/2/
msgid "Magnetize Mechs and scale them."
msgstr "给机械贴磁力并强化它们。"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/57/
msgid "Elementals - NOMI"
msgstr "元素 - 诺米"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/57/
msgid "First, scale elementals in shop using [[Nomi, Kitchen Nightmare||63626]]. [[Brann Bronzebeard||96786]] really helps generate Elementals because the tribe has a lot of great battlecries. Then, print Avalanche spells with [[Avalanche Caller||122780]]. Initially, you may also print [[Avalanche Caller||122780]] using [[Lantern Lava||122650]] if you have 2 or more. Most of your economy comes from duplicating [[Tavern Tempest||64077]] using [[Lantern Lava||122650]] so be sure to set that up. Use Avalanche spells onto a permanent elemental, usually Avalanche Caller or Lantern Lava."
msgstr "首先用 [[Nomi, Kitchen Nightmare||63626]] 增强商店中的元素身材。[[Brann Bronzebeard||96786]] 能帮你高效生成元素，因为该种族拥有大量优秀的战吼效果。随后，使用[[Avalanche Caller||122780]]施放累叠雪崩法术。如果你有2个或更多的 [[Lantern Lava||122650]] 也可以使用它来刷 [[Avalanche Caller||122780]]。你的经济主要来自于使用 [[Lantern Lava||122650]] 复制 [[Tavern Tempest||64077]]，所以一定要留好这个组合。将雪崩法术施放于要留到决赛的元素上，通常是雪崩召唤者或灯中熔岩。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/57/
msgid "[[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Lantern Lava||122650]] for econ into [[Nomi, Kitchen Nightmare||63626]]"
msgstr "[[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Lantern Lava||122650]] 将经济转化为 [[Nomi, Kitchen Nightmare||63626]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/57/
msgid "Dump huge stats onto Elementals"
msgstr "将大量属性值赋予元素"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/6/
msgid "Undead - Overflow"
msgstr "亡灵 - 挤爆"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/6/
msgid "When the [[Cadaver Caretaker||113158]] deathrattle gets triggered, it'll buff your whole board via the [[Titus Rivendare||97408]] + [[Catacomb Crasher||114379]] combo. Use Hawkstrider Herald or [[Monstrous Macaw||62230]] to further proc Cadaver's deathrattle."
msgstr "当 [[Cadaver Caretaker||113158]] 的亡语被触发时，它会通过 [[Titus Rivendare||97408]] + [[Catacomb Crasher||114379]] 的组合强化你的整个棋盘。使用 陆行鸟先锋或[[Monstrous Macaw||62230]]来进一步触发遗骸看管者的亡语。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/6/
msgid "Overflow unit ([[Cadaver Caretaker||113158]]) + [[Catacomb Crasher||114379]]"
msgstr "挤爆随从 ([[Cadaver Caretaker||113158]]) + [[Catacomb Crasher||114379]]"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/6/
msgid "[[Cadaver Caretaker||113158]]"
msgstr "[[Cadaver Caretaker||113158]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/6/
msgid "Overflow your board to scale"
msgstr "挤掉召唤物来成长"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/49/
msgid "Quilboar - Rally"
msgstr "野猪人 - 进击"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/49/
msgid "Scale your bloodgems using an early [[Sanguine Refiner||122566]]. Then, [[Razorfen Vineweaver||122562]] casts 3 or more permanent gems on itself each fight, while [[Bloodsnout Warlord||122564]] casts an insane amount of temporary gems on your board. You also want to shield as many Quilboars as possible using [[Hog Watcher||122737]]. Taunt is important in this comp, and use it on either [[Charlga||70165]] or [[Darkgaze Elder||80756]]."
msgstr "在早期使用 [[Sanguine Refiner||122566]] 来强化鲜血宝石。然后 [[Razorfen Vineweaver||122562]] 在每次攻击都会为自己使用 3 个或更多的永久宝石，而[[Bloodsnout Warlord||122564]] 则会在你的棋盘上疯狂地施放大量的临时宝石。你还要用 [[Hog Watcher||122737]] 尽可能多地为野猪人套上圣盾。嘲讽在这一流派中至关重要，建议给 [[Charlga||70165]] 或[[Darkgaze Elder||80756]] 贴嘲讽。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/49/
msgid "Gem Scaling ([[Sanguine Refiner||122566]]) + Payoff ([[Razorfen Vineweaver||122562]]/[[Bloodsnout Warlord||122564]])"
msgstr "鲜血宝石强化 ([[Sanguine Refiner||122566]]) + 贴宝石 ([[Razorfen Vineweaver||122562]]/[[Bloodsnout Warlord||122564]])"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/49/
msgid "[[Sanguine Refiner||122566]]\n"
"Quilboar midgame([[Prickly Piper||98946]]/[[Razorfen Vineweaver||122562]])"
msgstr "[[Sanguine Refiner||122566]]\n"
"野猪人中期过度([[Prickly Piper||98946]]/[[Razorfen Vineweaver||122562]])"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/49/
msgid "Scale blood gems and play them with Rally"
msgstr "强化鲜血宝石数值并通过进击施放"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/54/
msgid "Rally Menagerie"
msgstr "进击喝茶"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/54/
msgid "[[Primeval Monstrosity||122223]] scales your menagerie unit every time you Rally, so you want to fill out your board with the best Rally units for each tribe. I recommend ones that can get windfury, such as [[Charmwing||122086]] or [[Holo Rover||115674]] or [[Bonker||70173]], but non windfury ones are great to add to your board as well. I also recommend [[Geared Guard||122371]] and [[Bile Spitter||122219]] to add some shields and venom to your board. A play that you MUST know about for this comp is that if you play a Reef Explorer on tavern 5 with every tribe in board, you're GUARANTEED to get Monstrosity."
msgstr "[[Primeval Monstrosity||122223]] 会在每次进击时提升你的喝茶随从，因此你需要用每个种族的最佳进击随从来填满你的棋盘。我推荐那些能够获得风怒效果的随从，例如 [[Charmwing||122086]] 或 [[Holo Rover||115674]] 或 [[Bonker||70173]]，但没有风怒效果的随从也非常适合添加到你的棋盘中。我也推荐 [[Geared Guard||122371]] 和 [[Bile Spitter||122219]] 为你的棋盘增加一些护盾和烈毒。一个你必须了解的玩法是，当酒馆等级5级且所有种族都已在棋盘上时，打出海礁探险者必能获得原初畸怪。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/54/
msgid "[[Primeval Monstrosity||122223]] + Rally ([[Bonker||70173]])"
msgstr "[[Primeval Monstrosity||122223]] + 进击 ([[Bonker||70173]])"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/54/
msgid "Rally ([[Bonker||70173]])"
msgstr "进击 ([[Bonker||70173]])"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/54/
msgid "Rally to scale different tribes"
msgstr "通过进击强化不同种族"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/66/
msgid "Beasts - Raptor Top 4"
msgstr "野兽 - 迅猛龙前四"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/66/
msgid "With [[Raptor Elder||122290]] in the back, play as many summons as possible. First, have reborn [[Manasaber||98831]] die, which forces left to right combat which is great for you. In the end, refill your board with strong [[Mechanized Gift Horse||103682]] summons. The best card to go in position one or two is [[Leeroy the Reckless||90425]]."
msgstr "在后排有[[Raptor Elder||122290]]的支持下，尽可能多地召唤随从。首先，让复生的[[Manasaber||98831]]先死，因为会强制从左到右的战斗，这对您非常有利。最后，用强大的[[Mechanized Gift Horse||103682]]随从重新填满棋盘。放在第一或第二位的最佳卡牌是[[Leeroy the Reckless||90425]]。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/66/
msgid "[[Raptor Elder||122290]] + Beast summons ([[Mechanized Gift Horse||103682]])"
msgstr "[[Raptor Elder||122290]] + 野兽召唤([[Mechanized Gift Horse||103682]])"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/66/
msgid "Beast midgame ([[Mama bear||60036]])"
msgstr "野兽中期过度 ([[Mama bear||60036]])"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/66/
msgid "Scale beast summons in combat"
msgstr "在战斗中强化野兽召唤物"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/64/
msgid "Elementals - Sandstone Master"
msgstr "元素 - 现境大师"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/64/
msgid "Every card played gives 1 attack to your [[Sandstone Drake||109317]] which in turn gives [[Master of Realities||75180]] +2/2. [[Drakkari Enchanter||101314]] and [[Whelp Smuggler||72072]] both doubles the amount of procs. [[Brann Bronzebeard||96786]] is very important in order to cycle as many cards as possible every turn, and cards such as [[Lantern Lava||122650]] and [[Sky Admiral Rogers||122516]] amplifies your economy and cards cycled. In the endgame, you may decide to avalanche your Master of Realities and fill in the rest of your board with ending units such as Leeroy."
msgstr "每张打出的牌都会给[[Sandstone Drake||109317]]增加1点攻击力，进而使[[Master of Realities||75180]]获得+2/2。[[Drakkari Enchanter||101314]]和[[Whelp Smuggler||72072]]都会使触发效果的数量翻倍。[[Brann Bronzebeard||96786]]非常重要，因为它能让你每回合尽可能多地循环卡牌，而像[[Lantern Lava||122650]]和[[Sky Admiral Rogers||122516]]这样的卡牌则能增强您的经济和循环的卡牌。在游戏后期，您可能会选择让您的现境大师引发连锁反应。并用诸如火车王之类的终结单位填充剩余的棋盘。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/64/
msgid "[[Sandstone Drake||109317]] + [[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Master of Realities||75180]]."
msgstr "[[Sandstone Drake||109317]] + [[Brann Bronzebeard||96786]] + [[Master of Realities||75180]]."

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/64/
msgid "[[Brann Bronzebeard||96786]]\n"
"[[Sandstone Drake||109317]]"
msgstr "[[Brann Bronzebeard||96786]]\n"
"[[Sandstone Drake||109317]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/64/
msgid "Cycle cards to scale"
msgstr "循环卡牌来成长"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/41/
msgid "Demons - Shop Buff/Spells"
msgstr "恶魔 - 商店强化/法术"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/41/
msgid "First find a way to scale your spells, which may be through [[Tranquil Meditative||119942]], [[Felfire Conjurer||120299]], or [[Humongozz||121640]]. Then, the staffs that you get from [[Shadowdancer||120662]] will be extremely buffed. If you have 1x [[Insatiable Urzul||72060]], buy every premium demon ([[Tardy Traveler||116833]], [[Ominous Seer||117553]]), and with 2x [[Insatiable Urzul||72060]], buy every demon.\n\n"
"Titus and Macaw can help with you staff generation. In the endgame, [[All-seeing Elder]] or [[Cultist S'thara]] can help duplicate the stats from your Urzul."
msgstr "首先找到一种方法来增强你的酒馆法术，可以通过 [[Tranquil Meditative||119942]]、[[Felfire Conjurer||120299]] 或 [[Humongozz||121640]] 实现。然后，你从[[Shadowdancer||120662]] 获得的富足之杖将得到极大强化。如果你有1个 [[Insatiable Urzul||72060]]，购买所有高级恶魔（[[Tardy Traveler||116833]]、[[Ominous Seer||117553]]），而如果有2个 [[Insatiable Urzul||72060]]，则购买所有恶魔。\n\n"
"瑞文和鹦鹉可以帮你生成富足之杖。在决赛阶段，[[全视长者]] 或 [[异教徒斯瑟拉]] 可以帮助复制你乌尔祖尔的属性。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/41/
msgid "Early [[Felfire Conjurer||120299]] + [[Shadowdancer||120662]]"
msgstr "早期[[Felfire Conjurer||120299]] + [[Shadowdancer||120662]]"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/41/
msgid "[[Felfire Conjurer||120299]]\n"
"[[Shadowdancer||120662]]"
msgstr "[[Felfire Conjurer||120299]]\n"
"[[Shadowdancer||120662]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/41/
msgid "Scale shop with spells and consume shop"
msgstr "用法术使商店成长并吞噬商店"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/39/
msgid "Nagas - Spell Buff/End of Turn"
msgstr "纳迦 - 法术强化/回合结束"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/39/
msgid "Buff the spells, most commonly through early [[Felfire Conjurer||120299]] + [[Drakkari Enchanter||101314]].  The rest of your board are cards that can take advantage of the buffed spells. Fauna Whisperer benefits a lot from the end of turn/spell buff synergy, and ideally you put it next to an Nightmare Par-tea Guest to buff your entire board. [[Famished Felbat||72067]] can eat the shop after you've buffed it using [[Fauna Whisperer||120905]], as long as you position it last."
msgstr "强化法术，最常见的方式是尽早获得 [[Felfire Conjurer||120299]] + [[Drakkari Enchanter||101314]]。你棋盘中的其他卡牌都是能够利用强化法术的卡牌。动物低语者能从回合结束/法术强化协同效应中获得巨大收益，理想情况下应将其放置在梦魇茶客旁边以强化整个牌组。[[Famished Felbat||72067]] 可以吞噬用 [[Fauna Whisperer||120905]] 强化后的商店，只要将魔蝠放置在最后即可。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/39/
msgid "Spell scaling([[Felfire Conjurer||120299]]) + [[Drakkari Enchanter||101314]] or Spell Generation ([[Fauna Whisperer||120905]])"
msgstr "法术强化([[Felfire Conjurer||120299]]) + [[Drakkari Enchanter||101314]] 或法术生成 ([[Fauna Whisperer||120905]])"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/39/
msgid "[[Felfire Conjurer||120299]]\n"
"[[Tranquil Meditative||119942]]"
msgstr "[[Felfire Conjurer||120299]]\n"
"[[Tranquil Meditative||119942]]"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/39/
msgid "Cast Buffed Spells End of Turn"
msgstr "回合结束时施放强化法术"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/55/
msgid "Nagas - Spell Casting"
msgstr "纳迦 - 法术施放"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/55/
msgid "[[Sundered Matriarch||122672]] buffs your minions' HP when you cast a spell, and [[Wrathscale Rogue||122094]] adds an equal amount of attack. Then, the rest of your board can be filled with spell generation nagas, such as [[Coilskar Sapper||120565]] and [[Silivaz the Vindictive||105676]]. [[Corrupted Myrmidon||80750]] is the best naga to scale in this comp."
msgstr "[[Sundered Matriarch||122672]] 在你施放法术时会提升你随从的生命值，而[[Wrathscale Rogue||122094]] 则增加等量的攻击力。随后你的棋盘上可以填充更多法术生成纳迦，例如 [[Coilskar Sapper||120565]] 和 [[Silivaz the Vindictive||105676]]。[[Corrupted Myrmidon||80750]] 是这个流派中最好的纳迦成长选择。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/55/
msgid "[[Sundered Matriarch||122672]] + Spell generation ([[Coilskar Sapper||120565]])"
msgstr "[[Sundered Matriarch||122672]] + 法术生成 ([[Coilskar Sapper||120565]])"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/55/
msgid "Spell generation ([[Coilskar Sapper||120565]])"
msgstr "法术生成 ([[Coilskar Sapper||120565]])"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/55/
msgid "Play spells to buff Nagas"
msgstr "释放法术来增强纳迦"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/48/
msgid "Beasts - Stegodon"
msgstr "野兽 - 剑龙"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/48/
msgid "Initially attack with your [[Stomping Stegodon||122286]]. Make sure that you have a taunted [[Sewer Rat||70790]] or any multi-hit taunt to soak some attacks. Then, the next things to attack should be [[Monstrous Macaw||62230]] that procs [[Manasaber||98831]], because this first fills out the board with taunts and then adds the rally to the whole board. Do that with as many Macaws as possible. Every 4 things that die will give your board insane rallys because your Poultron's will attack and swing with all the combined rallies. Also don't reborn your Stegodon!! With [[Sprightly Scarab||108909]], you want to first reborn your Poultrons, then the Manasabers and horses, then the Macaws. Comp is much better if your Poultron is golden."
msgstr "首先用 [[Stomping Stegodon||122286]] 发起攻击。确保你有一个嘲讽的 [[Sewer Rat||70790]] 或任何能承受多次攻击的嘲讽来承受一些攻击。接下来应优先攻击的是 [[Monstrous Macaw||62230]] 来触发 [[Manasaber||98831]] 的亡语，因为这样就能用嘲讽随从填满棋盘，随后为整个棋盘提供进击效果。尽可能多地使用鹦鹉进行此操作。每当有4个随从死亡时，你的棋盘将获得疯狂的进击，因为你的P-0UL-TR-0N护巢机将利用所有累积的进击进行攻击。千万不要复生你的剑龙！！使用 [[Sprightly Scarab||108909]] 时，你需要首先复生你的护巢机，然后是魔刃豹和马，最后是鹦鹉。如果你的护巢机是金色的会好得多。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/48/
msgid "[[Stomping Stegodon||122286]] + Beasts ([[Manasaber||98831]])"
msgstr "[[Stomping Stegodon||122286]] + 野兽 ([[Manasaber||98831]])"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/48/
msgid "Beast midgame ([[Bird Buddy||72055]])"
msgstr "野兽中期过度 ([[Bird Buddy||72055]])"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/48/
msgid "Exponentially scale attack with rally"
msgstr "通过进击实现攻击力的指数级增长"

#: name | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/8/
msgid "Murlocs - Venom Scam"
msgstr "鱼人 - 下毒"

#: how_to_play | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/8/
msgid "Buy all the scam cards and try to preserve placements by killing as many units as possible. Keep your strongest units on the board (that's why you want to concentrate stats!) and fill the rest of the board with units that may be able to trade 1 for 1. Pulling venom murlocs from [[Bassgill||98926]], especially golden, is very powerful."
msgstr "购买所有的下毒单卡，尽可能击败对手以保排名。保留你最强战力的卡牌，用可以各种能一换一的随从填充剩余棋盘空位（所以你要集中精力看统计数据！）。用[[Bassgill||98926]]（尤其是金色的）拉出毒鱼人会非常厉害。"

#: when_to_commit | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/8/
msgid "When you have no future or are clearly getting outstatted"
msgstr "当你觉得没有未来或明显快被淘汰时"

#: common_enablers | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/8/
msgid "Getting outscaled"
msgstr "快被淘汰了"

#: summary | https://hsreplay.net/battlegrounds/comps/8/
msgid "Buy scam cards and try to preserve placements"
msgstr "购买下毒卡牌，试图吃烂分"

